前奏決定一首音樂吸引人與否

古典

電子

ROCK

流行

如果一首歌嘅前奏好悶，後面就算幾好都冇心機聽

木紋、無盡、長相廝守、失戀太少點計

悶悶地，但唔算係最悶

高潮位唔係好好，詞反而填得唔錯

呢d歌冇前奏都一樣廣大眾吸引

長相個曲普通

絕對認同 悶嘅前奏會想飛去下一首

hotel California 不解釋

點可以無王菲首暗湧